女仔接唔接受到男友以前係gay

不了

有得以前架咩，一日係gay終身係gay
性癖有得改就冇咁多煩惱啦

接受到既，係驚有性病姐
又唔係話一定會有，如果無既gay過唔係問題，有人係男女都鐘意架嘛

冇問題 但想像個畫面既時候有啲奇怪姐

不了 呢d一定慣左屌屎眼

有d女仔夠可能之前同過女仔拍拖，有乜分別？

一諗起佢比人屌過屎眼，就咩feel都冇，勁靚仔都咁話

如果佢依家同我一齊姐係bi啦
係bi嘅話有咩問題
真心覺得無論佢以前係0係1都冇問題
應該係話點解要care

屌佢屎眼